/* Pro Store: error restoring purchase */
"A previous transaction was found, but it could not be verified! %@" = "找到了之前的交易，但無法驗證！%@";

/* error loading the account for a widget */
"Could not load active account!" = "無法加載活躍帳號";

/* Riot API Error */
"Invalid Headers: %@" = "無效的Headers: %@";

/* wrong account error */
"It looks like this account has never played Valorant!

You've probably signed into the wrong account; %@" = "看起來這個賬號還沒有玩過特戰英豪！
你可能登入了錯誤的帳號 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Keychain error for key '%@': %@" = "鑰匙的關鍵字錯誤 '%@': %@";

/* store widget error */
"Malformed Offer" = "異常商品";

/* error loading the account for a widget. */
"Malformed account." = "異常帳號.";

/* store widget error */
"Missing Assets!" = "缺少資源包！";

/* No comment provided by engineer. */
"Missing game configuration data for %@ region!" = "缺少 %@ 地區的遊戲配置數據！";

/* Should not happen anymore, but you never know ¯\_(ツ)_/¯ */
"Missing session for account!
If you have Pro, add an account using the same credentials to replace the account with a working version." = "這個帳號的會話丟失！
如果您有專業版，請使用一樣的密碼增加一個帳戶，以替換為可用的帳號。";

/* error loading the account for a widget. */
"No account specified." = "沒有指定帳號.";

/* Pro Store: error restoring purchase */
"No previous transaction found!" = "找不到之前的交易！";

/* Riot API Error */
"Please try again in %lld seconds." = "請在 %lld 秒後重試。";

/* Pro Store: error restoring purchase (placeholder is reason why it was revoked) */
"Previous purchase was revoked! Reason: %@" = "您之前的購買被撤銷了！ 原因：%@";

/* Riot API Error */
"The API rejected your authorization." = "API 拒絕了您的授權。";

/* Riot API Error */
"The API returned an error code %lld, i.e. %@. %@" = "API 回傳錯誤代碼 %lld, i.e. %@. %@";

/* Riot API Error */
"The API returned an error code %lld." = "API 回傳代碼 %lld";

/* Riot API Error */
"The resource could not be found." = "找不到資源。";

/* Riot API Error */
"This match could not be loaded! Valorant discards match details for older matches after a few months." = "這對戰無法載入! 特戰英豪在幾個月後刪除了舊的對戰細節";

/* Keychain error. */
"Unexpected type found: %@" = "發現意外的類別：%@";

/* store widget error */
"Unknown Offer" = "未知商品";

/* store widget error */
"Unknown Skin" = "未知造型";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown keychain error: %d" = "未知鑰匙串錯誤：%d";

/* Pro Store: error restoring purchase: replacement for revokation reason on outdated iOS where it's not available */
"Update to iOS 15.4 to see the reason!" = "更新到iOS 15.4以檢視原因！";

/* Riot API Error */
"Valorant is currently undergoing scheduled maintenance. Riot is probably updating the game!" = "特戰英豪目前正在進行定期維護。 Riot可能正在更新遊戲！";

/* No comment provided by engineer. */
"Widgets require Recon Bolt Pro!" = "小工具需要購買 Recon Bolt 專業版";

/* Riot API Error */
"You are sending too many requests." = "您發送的請求過多。";

/* Riot API Error */
"Your session could not be resumed. %@" = "您的會話無法恢復。%@";

/* Riot API Error */
"Your session has expired! Please sign in again." = "您的會話已過期！ 請再次登入。";

/* Riot API Error */
"Your token has expired. %@" = "您的令牌已過期。%@";

/* wrong account error */
"this one has no Riot ID & Tagline." = "似乎沒有相應的RiotID & Tagline。";

/* wrong account error */
"this one is:

%@" = "這個是:

%@";
